【無一倖免】《王者榮耀》強制實名本月覆蓋全國 點名港澳台用戶

騰訊(0700)旗下手遊《王者榮耀》宣布，防沉迷再升級，強制公安實名校驗本月覆蓋全國。該工作將在其他省級行政區分六期依次進行，目標於11月內完成中國大陸地區的全部覆蓋。今日開始，首批地區將會試運行，包括重慶市、貴州省、河北省、山東省、山西省。

其後會再分五期推行，時間未定，但地方已分。第二期包括廣東、廣西、海南、湖北、江西；第三期包括安徽、福建、河南、上海、浙江；第四期包括黑龍江、吉林、江蘇、遼寧、內蒙古；第五期包括湖南、寧夏、四川、西藏、雲南；第六期包括甘肅，青海，陝西，新疆。

公告更特別標明，「由於目前港澳台相關身份證件、護照等信息暫時無法驗證，我們將在近期對於港澳台身份證、護照等信息驗證進行升級，請中國港澳台及海外用戶耐心等待。」，意味港澳台玩家現時未需校驗，有機會已在計劃之中。

騰訊股價今日顯著上揚，現升近半成，報279.6元。

正常人應該會玩傳說對決
除左支那港畜

打機交身份證

我行得正企得正唔驚

完全唔撚明點解打機都要實名制

利申
打開傳說對決
覺得王者啲畫風好核突

打機屌人/改個名叫維尼
即刻比人查水錶

因為係game入面 有機會組織到現實世界既活動

好驚蔓延去傳說
唔想無機打

咁驚死
不如禁止上網同用智能電話
無娛樂無聯繫
回歸古代生活
夠安全

包裝嚟啫
要驗證係咪本人account一定有方法
拎住個account number去登記都得啦
洗咩要人入身份證啫

等睇班00後支那後代講

"身無屎怕咩人睇呀"

你估佢唔想阿
做到佢一定會去做

可以用月餅聯絡

玩ps4 game 搞革命

點會 傳說garena管理

簡單如你打機用we7 login，之後你we7有銀包，做咗實名已經可以知道個game account係你架喇。